習近平：要推進全面依法治國維護國家主權

【Now新聞台】國家主席習近平表示，要統籌推進國內法治和涉外法治，堅決維護國家主權、尊嚴和核心利益。

中央全面依法治國工作會議第二日在北京召開，國家主席習近平發表講話時，就依法治國提出十一點要求，包括堅持統籌推進國內法治，加快涉外法治工作戰略布局，協調推進國內治理和國際治理，更好維護國家主權、安全及發展利益，強化法治思維，利用立法、執法、司法等手段，堅決維護國家主權、尊嚴和核心利益。

習近平指，法治是國家治理體系和治理能力的重要依託，只有全面依法治國，才能有效保障國家治理體系的系統性、規範性、協調性；又指要更加重視及厲行法治，堅持在法治軌道上，推進國家治理體系和治理能力現代化。

習近平又強調，黨的領導是推進全面依法治國的根本保證。他說，國際國內環境越是複雜，改革開放和社會主義現代化建設的任務越是繁重，越要運用法治思維和法治手段鞏固執政地位，保證黨和國家長治久安。他形容，推進全面依法治國是國家治理的一場深刻變革。

[img]
圖片網址[/img]

agree
主權者嘅權利就係國家優先。

換個說話方式去同你講唔好做反啫

唔係講俾國民
係講俾班官聽
即係唔好諗住經濟有咩動蕩就想作反
邊個搞小動作就殺邊個

呢一刻習習要將哂你地軍
學侵侵確立制度 等你冇得番轉頭
振國綱

習狗：我要做皇帝 永續國家主席位
習狗：打尻台灣搶人地方

只要依法治國就可以 自己授權自己做